其實曼聯只係輸一場波 點解講到世界末日咁

上年拎第2
明明作客都輸過畀白禮頓

食屎啦

輸得難睇

你叫邊個食🤔

要講輸得難睇,
唔好話曼聯, 利物浦 車路士 熱刺
上季都有好多波輸得仲難睇啦

因為輸嘅係曼聯 仲要係摩三季 自然吹得勁啲

輸開有條路

你唔洗幫摩連奴降溫啦！

永續daddy

樓主獌狗

啫係無進步

唔講到世界末日 點可以支解曼聯

而家只不過打左 1場
利記已經累積左 0 分
仲有 37 場比賽
利記係剩下賽事取得 34 場勝利
就可以打破曼城保持既一百分奪冠記錄
即係話利記仲有 3 場波可以失分走盞
只要我地新10號 普巴 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到利

姐係今年都係拎第2
世界未日了曼達今年都係比人騎

獌狗

新10號係福仔

可能佢地捧果隊波未輸過

問題係
比起上年冇改善過
唔解決即係又浪費一年
球員又老一年

曼聯輸波又幾有討論價值既
始終係英超、甚至世上最強球隊，輸波次數一定比其餘19隊少，唔係經常見到

上年唔係曼城 我地一早贏撚左啦

上年如果唔係有其他19隊 我地一早贏撚左啦

利申 西布朗十年球迷